屯門有黑警入私人哋方

push

pushpushpush

pushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpushpush

PUSH

有冇屯門市中心嘅街坊

無報警，自己跟人開閘入

屯門市廣場

無報警 自己闖入